有冇玩緊CMB嘅巴絲（120）恭喜發財出pool套餐

差啲以為我又中1001

120
真係長壽

我啱啱中左, 諗住快D開個post大家傾, 宜家撞左, 唯有等佢自動沉

明明見倒未到1001咁都中

點樣可以quote番上一個post D人D回覆?
P牌仔唔識用

你冇中獎阿關家姐

我以為自己中左, 好低B

女仔黎講係可愛既

唔好安慰我, 架已丟

咁同一時間2個post一齊吹水

唔緊要好小人睇到姐

lm

唔好幫佢講好說話啦, seems like you are a bit into this "relationship",
just move on sis

我間唔中就會做左D 7事

唔洗怕 我都會

上個post 好似有個俾人呃左年紀相差12年既
我就咁睇, 個男人係存心欺騙在先, set 錯都好, 一係開過, 一係一開始就講明set 錯年紀, 而唔係溝通完一輪先話你知
遲下再相處耐d 話唔定又有其他野話你知, 你諗你
咁既人我係唔會信

不過, 如果係差12年
我係一個例子,老婆細我12年, 我84佢96, 個b 無事就20出世
上年識左一兩個月就結婚, 結婚果個星期佢黎M, 婚後一個月就話無M到, check 完原來中獎
一開始果陣佢仲成日笑我年紀大, 無咁易大肚

巴打 恭起左先

哇你哩段野so much information

我都係咁覺得, 所以叫絲打唔好再沉落去, 要上番岸。

BB今個月20號出世? 咁我預先恭喜你做人爸爸先~ 會順順利利的~

推到所有人都見到

等包膠

我記得佢有講高質認證

回覆＞右上角編輯＞成段copy

冇就係冇
習慣就好

點做到

唔怕我都無

見到人地幸福都覺得好開心

巴打出到pool 未
做咩又番黎

仲未出到POOL
負到爆

追post啦
上邊講咗

match都冇

因為你未識我囉

人地個B都就出世

近排係少左match

冇睇落到去就覆左

理左
唔知宜家買仲有冇貨呢, 今朝完全唔記得

放pw就有match 好簡單 唔信試下

唔洗信 唔會有

就算巴打放pw都會有好多match

雖然有時係男人

人地可能係紅巴嚟

想like巴打好耐

ching心水清

我deactivate左，你搵到就like啦我會like back番你

221809
年紀／高度／相既數量

相約華山之巔見面

今日好似少人過琴日好多

我用開烙印戰士嗰把劍

因為尋日有巴絲展開瘋狂對話

論劍之時 不遠矣

341809隨便睇

architect?

coffeebagel第一張相?

search 唔到。。

呢個應該例子 嚟

呢個係例子，唔係我既pw
我已經凍結左帳號

幫所有絲打表示遺憾

唔通封左盤

搵唔到，可能晏D先search到

係咩黎

No

唔明，算啦

靜靜雞

有豆去discovery like 人
但我比較少咁用
boost 試過，好似冇buff
其他就係extend chat
暫時D豆淨入，儲左好多

我都想俾人封盤
可惜無，但我想停一停先，而家真係無心機再識人

Unemployed, 我prefer set26-36, 你搵唔倒唔奇

其實叔叔用左個app幾耐？

最近開番一個月多啲

識下啲巴打囉

之前呢？

中間停左兩個月，再之前hae開左三四個月

巴絲都識好多啦佢

識下朋友子都開心R
大家做個frd

依到新黎左好多咁上下年紀既巴
你睇下有冇岩囉

其實係 可以識到好多本身識唔到嘅人
擴闊圈子都係件開心事

所以呢排我都淨係上黎齋吹

第一張相唔係響個招牌下面影?
咁個個可能唔係你

搵唔到

我係聽你地班後生仔分享你地既青春煩惱啫

我煩惱緊識唔到囝囝
教下我得唔得

如果你想識囝囝
可以試下起profile打
學業，經歷不拘
1 or 0 皆可

記得帶套

冇女想識我點算

可以試下識仔

唔會轉基

無問題架，你識左人地咪可以識到人地身邊既朋友
就算人地係基既都總會有異性朋友
你總會識到女仔架

扮基追女仔

麻煩唔好再起禁區炒飛機

十幾年前既橋黎喎
今時今日仲岩用咩

我蠢我都唔想
天生架嘛

加油呀 可愛Bro

橋唔怕舊 最緊要受

幫佢集氣

我會加油架喇

唔係叫佢扮基
只係叫佢唔好用搵對象既目光去睇人啫
唔啱心水就無興趣/唔理

用搵對象既目光會連普通朋友都識唔到

問題係想同啲女做普通朋友都好難
佢地都係睇樣

咁試下由外表入手執正佢
執得好左各方面都幫到

做普通朋友其實睇你性格啖吐多過睇樣

係咩 有時係街見到啲正常女拖好核突既肥佬

我係絲打呀 你好

推得好快

你覆番頭post 啲野都會應你架
唔驚追唔切喎

要多d料or改身高，唔係冇人搵倒你

好多個

同問

每人唔同，尼類case只作故事，并無參考價值

TM?

係愛啊～～～

上３下５啦我諗我而家

我諗佢下５如果講緊都廿尾既話其實都ok掛

但佢好似21咋啵

我34, set26-36
但其實冇上下限

咁你緊緊唔犯法咋啵!!!

應該唔係掛，TM似SALES

好大眾既Pw

有事就會搵你幫手，對你好聲好氣
好啦，幫咗佢地
到你搵佢地幫手，各項理由話唔得
仲要背後小圈子講你壞話
舊公司啲女就係咁

都係既，有啲3X望落似2X, 咁對絲打黎講其實無咩差別

21

小妹我生得普通

你試下改個好高既高度睇下我地搵唔搵到你
pw最主要作用就係避免太多人同一個ranage而搵唔到你出黎

要食真。小鮮肉
如果你去做補習老師既話呢個人會好危險

但係我搵唔到你

雖然呢啲都係唔少學生既FF黎
不過估唔到真係會有呢type

巴打咩事
進展如何

熱鬧啦熱鬧啦
冇左我呢個炒熱達人你地都傾得咁好
睇黎我可以功成身退

年輕貌美女Miss

後生巴打爭住做學生

仲頭帶眼鏡嘅女Miss
Miss打我啦

加減10

講咩啊你?!

27

Sorry 年少絲打

美國曾有一項研究發現，女性皮膚的衰老速度確實要比男性快。這可能和她們比男性需要消耗更多的膠原蛋白有關。

男性皮膚中的膠原蛋白密度要高於女性，這是同樣年齡下女性皮膚老化速度快於男性的原因之一。

佢同朋友／家人去?
可能無wifi呢, send個msg撩下好唔好玩啊咁樣睇下有冇覆

新同事?
正常如果你地咁好傾應該都會大約知道background
而家只能夠耐心等候

果陣係

會一齊睇戲食飯
又日日秒回 瘋狂msg
最後係佢個fd 到得知佢有仔

呢種會好傷

我信
之前有個朋友好熱心想介紹佢d朋友俾我識，成個幼教圈冇仔，又冇時間識，識既又係爸爸
上星期我家姐先係咁想介紹佢同事俾我，又係幼教。

以上都俾我ban晒，雖然佢地仲係唔死心，可惜我對介紹好反感

反而係親戚既介紹先
朋友有介紹過，佢對我好有興趣
但一聽到話交換wechat我就答:冇喎
完!

即刻連識佢既興趣都無
加上疑似中港融合

我屋企人都有介紹女仔黎
本住咩都試下無壞接觸下
介紹左兩個，其中一個真係極撚品

幼教真係好L難搵
識親都3至6歲

其實就算啲小朋友幾差都唔會唔鐘意小朋友，教畜除外

想知有幾極品

妳又啱

兩歲小朋友係幾好玩既

2歲真係最好玩

3-5歲係最正

你知就好

可惜香港少狗狗cafe

升K3已經無咁好玩

好在我無乜點遇過

狗比較活躍同要大啲空間所以難啲

幼教有咩問題

曳啲囉 我仲好鍾意佢
希望佢上到小三都仲係咁得意

一到十幾歲就吐血

我好似未試過呢啲情況
可能因為我既工作本身就係要幫佢地
但是非呢啲野實有架喇，唔好覺得人地針對你就好

So far未喺工作上遇到呢啲女同事

x2
又可能我唔知已經俾人搵左著數

有一個老母托同鄉介紹
一開我客客氣氣同佢打招呼
有冇聽你媽媽提過話會介紹個人你認呀?
係我呀，我叫木木
加D emoji想有個good start
無覆，等幾日我試下朝早打招呼同問下佢工作忙唔忙
無覆
我老母叫我主動D搵，我同佢講已經搵過幾次，唔再chur人

如是者過左十幾日
佢覆我
但內容係鬧我屋企人搞到佢俾佢阿媽煩，煩到佢好唔高興
我就轉頭問我阿媽，佢有冇去左搵人娘親講左咩
我阿媽話剩係提過果時咩狀態
我就同佢講返
唔好意思，我同左阿媽講叫佢咪多口。你若果冇咩興趣識既，或者試下同你阿媽講返自己想法點la, 等佢明白

之後佢話原來唔關我阿媽事，係個同鄉
咁我咪再問佢咁仲有冇興趣認識下r, 之後又msg佢幾次打算傾偈
佢無覆

如是者再過左十幾日
佢突然覆我，又係鬧我屋企人
叫我屋企人咪再係度搞3搞4，佢老母日日煩到佢顛
今次唔撚同佢客氣
直接屌，你30歳人係唔係唔撚識同自己老母溝通
你無興趣識就講到明明白白，咪再鬧我屋企人點點點

之後問佢多次︰咁你仲有冇興趣

佢竟然串過long long講︰聽你咁鬧我講完都無興趣啦

咁咪好
都係運氣

哇 如果你一開始無幫佢實唱通街

我仲有好多單
遇過好多極品
大把有得講

作為一個女人都覺得女人好煩

玩下先

本身都霸氣
最尾問個句多佐

點解鬧完仲要問

依家啲人咁痴線既
乜9都講呀媽

絲打你咁都仲問佢有冇興趣都幾有恆心

好想聽

你又幾趣致 鬧完仲問有冇興趣

我巴黎
鬧完仲問，係想睇下佢聽完會唔會醒覺r
若果佢話明白
咪照傾住先

你幾歲呀？

我真係冇你咁好氣，係咁問仲有冇興趣認識

佢唔識人情世故
態老奉
E種風氣十分多，我都遇唔少

我工作識嗰啲又幾好喎
巴打係咪已經對同齡有陰影？

HKU?
啲相真係幾高

比我問候完佢就 backlist

我都係得174
點解女仔可以咁高

應該第一轉就block咗

佢著高跟鞋我應該都輸埋

唔like blacklist人
但E個極品我black左
拉黑人feel sad
either
1. 好可惜
2. 點解無個正常
都是bad end

出到黎咪知

咁我咪
點解我屋企唔生得我高啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

矮你差唔多成個頭仲會想見咩
Btw 有幾個唔知邊個係你

你profile係咪有泳衣架？

有幾個好似都好過有10幾個

唔知呢

然後引左一堆巴打入去睇

咩玩法

講得一啲都無錯

都唔係好高姐
著埋高爭鞋同我爭少少

米八巴出黎抗衡

你講我知等我like 你喇

見到174 即刻彈出黎浦頭

比黎睇下

172-176都係我最中意既高度

李亞男都揾王祖藍啦

排

我都唔覺

平時放狗都會撞到好多黑柴赤柴

其實死結都關你接唔接受矮過你
同唔著得高跟鞋

執好又再做年檢

但係高妹著高跟鞋好正

上2cm下20cm

應該會好好多 我諗

但只可遠觀

鬼唔知阿媽係女人
要有番185以上 先會諗呢樣野

爭2cm姐 我諗架

差幾CM先180

夠啦 我同事16幾都結左婚

十幾

有樣既都冇變
係多啲風景 建築物相

取長補短
唔好成日諗d野冇用

純粹想要多幾CM落隻腳到
唔想5:5身

檢到可愛bro搵到可愛sis為止

中港融合不了

求故

#263

我指唔洗特登再睇姐

我指d相
我知唔使再檢
順便調調次序

咁極品你竟然仲諗過繼續同佢傾

講左會自爆

巴打你幾高

放狗都自爆
你果隻乜鳩

唔想放過機會
睇定d
但第二次再犯都明明地佢係幾惡頂

事不過三

我住既地點會比較易爆

半山

應該係奧運個頭

呢啲問題我拒絕回答勿相認

好多都傾幾句就唔應係咩玩法

頭幾句爆唔到火花 就會轉平淡
基本上可以next or 搵其他野可以有共鳴

年少巴唔係派過pw咩
咁都怕

有啲人有我tg添所以唔方便透露埋地點

幾句就可以有火花真係有啲難度

傾計睇雙方，你幾多話題都好，對方hea應都好快無野講，next la ，有d好好傾，爭在幾時先遇到

可以有火藥

真係睇對手 有d人一撻就著
有d傾左兩個月交換埋wts都係好hea

講笑
真心比我都唔講

恭喜巴打開拓新天地

羨慕

肛肛好

60幾個都係得4，5個岩傾

30歲左右既女 好傾比例高啲

有d都好佛系架
因為已經唔介意冇

但係我冇hea覆喎

絕症

唔知係咪我自己既問題，成日match到個D成日傾傾吓就會問埋咩「平時有冇做facial/按摩？」

sales黎next la

咁岩撞到sales
唔好彩姐

唔識應機

朗過油啲巴打就係你啦

我咁識氹女仔就唔會係a0 喇
擺明唔係講緊我

180

乜咁多人中招無問佢地職業咩?

會話自己係做marketing

巴打你都試過同男人做facial?

本身Sales呢個職業係冇問題係個人唔識尊重人，即刻你要sale人去做呢d療程，係咪應該問下，扮下野都好呀人地唔去你咪即刻轉人囉

長腿

marketing 同sales真係高危，連累埋真係做marketing既人

啱呀

啱呀 不過本身對人哋做咩都唔係太理會 係正職就得啦

未試過亦唔想試

睇到老豆 以為有故聽

係囉 有陰影架嘛 仲要年齡都假 吹脹

條腸仲長

快啲嚟個大改造啦

講緊小腸大腸連直腸？

改造需要時間
仲要唔包成功

Btw 改緊

男仔要乾淨企理 髮型好重要

心腸

我好乾淨
乾淨到就咁行入無菌室都ok 架
咪又冇人鐘意

Nice!

髮型乾淨有兩個要點，冇油+髮質望落軟身

咁執執個髮型先

啱 髮質望落柔軟 會想摸摸☺️

gel 完個feel 都幾硬身

你gel錯左

點比你睇

唔識丫嘛
跟住髮型師咁做咋

我個頭軟柔幼 直頭比髮型師 問我係咪做過負離子

PW 琴日睇完可以再好啲 今日話整咗

做咩偷睇我

即係整完都係咁差

忘記了

Gay

啲絲走曬啦

下？

係咪冇分別㗎

加油

我冇睇呀

見到有d唔剪指甲 即刻bye bye

我會睇耳仔 有時啲耳屎耳油要清理下 滿瀉啦

之後睇咗好幾個男仔都得啦 男仔執整身型都好重要 你一行出面人哋淨係睇到樣同身材衣著

樣fail
衣著 fail/普通

因為打拳所以keep住會留意指甲

唔緊要啦巴打可能性格都好好呢
我反而唔太在意身高

唔會唔剪指甲

轉髮型真係有分別既
有gel同無gel已經會有分別

每日出門口都check哂眼耳口鼻

岩

試吓先啦，可能你笛唔到轉頭呢

我唔gel都係柒頭

我gel唔gel都係柒頭

一日就爆佢機

唔gel過又點知呢
等哥哥幫你搓搓

咩叫爆機

我大你11年

咁我出街實有gel
點都執一執
爆左機果個都叫我著裇衫

哇，咩玩法，都幾厚面皮

已經過左2日

放PW睇唔切

一野封佢門
但佢大12都ok啵

基本上肯講一句就做到女友
我認我衰...覺得唔係好岩

其實睇到有幾多個like you 有咩用，啲人都係唔點講嘢

仲有7日

原來巴大我一年

咁我認同唔好因為單身而拍拖既，好過害左人
搵個真心係啱既先一齊

冇上一個咁豪放
一次拖 兩次攬

無架因為男仔普遍9 like政略

係 所以我都叫佢諗清楚先

曳啊你

記得交報告

咁你應該對佢呢講好引吸 佢好like 你 傾幾日就問可以可以做女友 我會say no, 生性多疑

頭皮

我身邊好多同事唔剪

唔怕，我仲大過你

呢方面我都Safe

咁好好喎 出到嚟冇feel都完咗一半

我都覺得好礙眼

我留過好多次，你搵搵

我會覺得同我既喜好有差，未必咁夾到

人地獻身都唔等於要受既
大家適唔適合最重要
唔係就會變real player

講真話都唔俾

我一杯想醉所以我唔多去飲酒

正解
唔係送上門就要...
不過係增加左自信既

唔飲得+1

飲兩杯鮮奶就ok

想捉住佢隻手幫佢剪哂佢

我覺得遲早嗌交

強迫症
但呢啲detail位係緊要既
巴打們記住喇

好想比絲打瘋狂捉手

有啲人傾傾吓就會發現其實唔係咁啱 玩個陣係幾好 但覺得拍拖唔會長

咁又太Chur....電話係死穴

係 見完第一次 佢開始主動 我就feel到伏

有緣就會刮到我

今朝先留完pw， 走啦你

係會嚇親嘅 可能佢又怕自己俾唔夠Signal你呢 不過係我都會好驚

你唔係廿三四咋咩？

咁我覺得好多男仔都會注意到呢啲既

正常男性應該唔使好多signal就知...

以我所知呢度暫時最大係我

我好似第三

束縛不來如人馬座

Timing嘅問題 難呀～

+1

要就住下 唔係到時大家心痛失望

應該係痴夠就唔痴

拎刀黎

+2

呢度燕瘦環肥

手指連指甲齊切

咁多人馬

其實人馬幾難搞

見到都唔好相認

絲打們表示唔認同

咁耐未試過人馬男對人馬女
對過白羊 獅子 雙魚

會既,但長唔長久就難講
始終太易到手既男仔未必咁會珍惜

好難喎師兄

起碼都仲細 睇你地兩個點發展落去 特別男仔啦廿三好細姐 有的是時間

追下難巴

Pw

係 呢個係重點

閱 對唔住難巴

又係回到起點樣既問題

笑左

好彩佢唔係到 up左佢出黎

啱阿巴打，你大把機會，睇好你

咁你要揾金槍六十，步姿優美

黎到真係傾心事

可以摸住罩. 酒杯底傾

我屋企大把酒..

有三成賺左

我就10成真，其他人真係唔知

霸氣

比人呃左啲咩

有啲男仔真係行路都衰啲 有啲女仔外八都好誇張 細細個已經有觀察人哋點行路 再留意下自己行成點

好想要絲打pw睇下

最後個句可以唔寫，0分重作

咁你行成點

呢度我都想講，通常我會留意自己有有外八內八慢慢修正番
同埋大家習慣用電話，行路要習慣番抬頭挺胸，唔係係照鏡會見到好似龜咁伸個頭向前黎行唔好睇

都係對你有興趣姐

同做gym有關
操過下背 行路會直d

夜晚個人冇乜自信，唔留了

係....不過太chur

但佢地唔會注意我

[[/u]

我眼界唔係咁好

我摺到唔出街 點睇

果個係連登仔標準身高姐，雖然我冇

一陣切錯巨龍

咁就正 係屋企慢慢交流

你換番對高跟鞋先

追追下見到我個名

香港男仔平均身高好似係173

係阿 步姿衣啲開你個飯

😆

邊個計出黎

有咁既統計既咩
好彩都over左

咁唔係眼界唔好 係直頭盲左

咁你放咪得，所有人都睇到

咁更加多人望唔到佢個樣

你咁高著裙都好睇啦
其實出街都易令人注意既呢個高度

一chur 就覺煩㗎啦 唔chur 你 佢又怕你走呢

真係有平均架咩？

冇呃你 好彩我都過

MSN?

我自卑

想問點解碌下啲有jer jer睇

應該佢計

或者係特登

熱門都冇肉食

16幾就淨係望到波

我平時見到嘅平均高度 唔少同我差唔到高

咁其實都夠

唔係我講

咁岩既話 仔會掉轉去approach 架喇

妳幾高

btw你係瘦定比較結實啲既?
其實我睇完已經唔記得左,仲要唔知係咪你黎

好咩彩，你自己up平均180 tim la

咁又唔會,我地既視線都係水平既

咁你想高炒定低炒啊

應該係佢
睇落幾好

我識既fd平均真係咁

我慣左高炒

就係你條友拉高平均值

起佢既世界會有

我係我班FD入面差唔多最矮
個個178打上

係咪架 講到女仔唔駛主動咁嘅 我之前個啲真係你一句我一句 唔出聲就完咗咁 我又摺到R唔出話題 我真del app 都del咗兩次 係無望

162-163

未遇過，因為佢冇同我傾到偈

係咪做你朋友個人就會高啲

拿....仲有好多人拉高平均值架
年少巴

但係我有時都會追po 囉
冇啦啦又食檸檬

真
一著火男一定主動

成班都正hihi黎既

你係巴定絲

出現了，諗住幫下你

又係膊頭位

我都係
唔識講大話

可能都係
我同16幾同事好唔fd

歧視不存在世界更可愛

冇歧視 係價值觀唔同

佢係巴,如果你有留意開就知

170以上會睇到啲咩

高矮都有價值觀
真係態度決定你的高度

唔係一樣高傾唔到計
佢睇你唔到

膊頭高少少

空氣清新啲

直接錫到額頭既高度

睇對方身高可能都係膊頭位

頂....佢扮黃呀
口話自己黃 又食藍店

睇到16X既頭頂

咁算啦 放棄啦

搭巴士迫車 空氣係清新好多

咁絕好咩

我琴晚pw搵到個女仔

我聽19X個啲講 成日要清潔櫃頂
因為我地睇唔到個啲地方有塵 佢地睇到

咁唔好強調佢高度好喎

咁你地講開高度做朋友

呢個認同

頂 笑死我 下下直插

點知一下就比人拒絕左

未睇就reject

想聽全篇故事

我冇mon po 一陣就中左幾十槍
點解要咁對我

係愛啊

其實係琴日睇左
今日reject

除非你幾日先洗既啫

笑左難巴好q

大家諗法都好獵奇但唔諗邏輯

利申以前會，plus對方皮膚好

好搞笑 認真執好個人先啦

我係負責係到娛樂下大家

你長期都唔洗訓！

咁都中槍
唔知可以點汁了
短期內應該都唔會有顯著既成果

因為match 唔到人
咪長期係到留連囉

求解決北極冰層溶化問題

可能真係要砍掉重練

試下難巴

你提左我
叔叔死去瞓，真的不行了

我諗都要
下世揀番個會靚仔高大既角色重新開始喇

炸左個地球佢

留一留啲頭髮先 搵個師傅幫你度下點剪 好似有戴眼鏡 轉下款/con 係慢慢試架啦 睇下人地點著衫 咩都試下先 係要時間嘅

真係一個都冇咩 定你揀擇ja

我deactivate左而家好清靜等多幾日嗰十幾個chat都expire埋就會清哂

我地學術性討論緊拯救地球

你咪比人溝緊...爭太遠之嗎

加油啊叔叔

我都唔知咩眼鏡岩我
之前戴半框都係比人笑毒撚
依家戴全框都係比人笑毒撚

著衫黎講基本上都係件衫掛係個人到

點解唔試下con

其實人類少左一半 北極溶化就會減慢
不過其實不久將來應該會進入小冰河時期
地球嘅自癒機制嚟

你問下依到啲巴絲就知
我有冇資格去揀擇

多數全框好過半框
因為可以扮老實

深散光配眼鏡好貴
配副蔡司鏡 已經成幾千蚊

咩人都鐘意18 22 比我都Ok架

因為要將啲野放落隻眼到太恐怖
自己接受唔到

我反而麻麻 除非諗野成熟啲

頂 佢己經好灰 你仲吉多刀

難巴明明難巴係可愛巴

[member]唔係膚淺嘅問題
第一佢已經呃左妳
第二妳都過唔到自己個關
第三感情從來都係match唔match嘅問題
年齡本身已經係一個條件
呢條刺已經係到 妳將來如果真係一齊[
條刺都會影響到妳
咁點解唔搵過個另一段呢
/member]

其實應該真係既
都唔係可能黎

成日都要補佢刀

其實一啲都唔可愛
都唔明點解會咁講

難巴開始有霸氣